中國嚴重誤判美國： 特朗普「性格凌駕政策」以首仗壓服中國、 王毅不懂白宮歷史、 鷹派主導決策之謎、 王陽翎

(2)中國嚴重誤判美國：
特朗普「性格凌駕政策」以首仗壓服中國、
王毅不懂白宮歷史、
鷹派主導決策之謎、
推介《強權者的道德》
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
Jul 22, 2020

悶透社gumboringer
108K subscribers

中國遭受美國啟動新冷戰圍堵，主要出於長期僵化、誤判外交政策，王毅指美國「失去理智、信用和道德」是徹底對美國總統和白宮歷史的無知，真相到底如何？在此推介天下文化出版好書《強權者的道德》（Do Morals Matter? Presidents and Foreign Policy from FDR to Trump）
【Patreon 官方網址】

其實奧巴馬政府暗啞底做左好多野對付中共
不過連登仔唔buy